{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153007?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팜파스 리조트"
    },
    "text": "東海の澄んだ海が目の前に広がり、秀麗な雪岳山が屏風のように囲まれているパンパスリゾートは、リニューアルされたきれいな客室で休息の快適さを満喫してください。 最上の安らぎを提供する洗練された雰囲気の客室と高級なロビーは、休息の趣をさらに高め、格調の高いサービスを提供しています。 約5分の距離に束草高速ターミナルがあり、簡単に訪れることができ、東海の有名海水浴場と束草主要観光地が約30分の距離内にある優れたアクセスを誇ります。 確認事項はチェックイン時間が15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンで、人数の追加費用は4歳以下無料で、5歳以上は1人当たり10,000ウォンです。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、すべての追加費用は現場でお支払いください。 洗面用具は1階の自動販売機で別途販売されます。 朝食は2021/01/28からレストランの営業が現地事情によりしばらく中断され、朝食費用は1人当たり8,000ウォンです。 5歳以下は無料で利用でき、朝食の利用時間は8:00~9:00です。 バーベキュー場はコンドミニアムの裏側にあるアウの隣のテラスで、17:00~22:00までご利用いただけます。レンタル時間は2時間で、予約は19:30以前まで可能です。 炭700g、焼き網1個、グリルが利用でき、別途料金がかかります。 バーベキュー道具であるトングとハサミは客室に置いてあり、テーブルは先着順で締め切られますので、予約時間に達しないとご利用いただけません。 バーベキューは当日現地で予約可能で、気象条件により雨天時は利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加費用は4歳以下無料で、5歳以上は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は1階の自動販売機で別途販売されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "2021/01/28からレストランの営業が現地事情によりしばらく中断され、朝食費用は1人当たり8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はコンドミニアムの裏側にあるアウの隣のテラスで、17:00~22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は19:30以前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "炭700g、焼き網1個、グリルが利用でき、別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使う道具は提供されますか？",
            "answer": "トングとハサミは客室に置いてあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのテーブルは予約が必要ですか？",
            "answer": "テーブルは先着順で締め切られますので、予約時間に達しないとご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は当日現地で可能ですか？",
            "answer": "はい、当日現地でバーベキューの予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時に利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは気象条件により雨天時は利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 511
    }
}